20200722 我愛中島健人

封面張相P到利利唔似利利
Btw出咗Run mv
但要vpn先睇到

今次MV幾dup本咁
btw 希望個code個期限唔好咁短買左3set,有1set寄去日本朋友到幫我開